韓國演員係ig比支那屈佢撐港獨

韓國男演員尹鈞相係instagram like 咗張free hongkong嘅po，之後比支那人衝入去圍插

點解支那人可以咁玻璃心

死支那狗

用蟲字人地會睇得明咩
果然冇咩腦
不過人地都係著重本土市場，驚你有牙咩

班支那狗喺人地ig發癲可以影響到佢啲乜？

寫中文

北韓

支那豬繼廢青後學到新句子shame of you了

支那仔最鍾意咁
自我中心到不得了

全世界要就佢講普通話唔係就歧視
全世界要就佢用簡體字唔係就歧視
唔遷就佢地呢就係對14億人民嘅歧視

支持支那仔繼續周圍辣火頭

咁撚玻璃心㗎

召喚識韓文嘅巴絲幫手寫感謝文

我地要spread 佢哋d hate speech